[有片]黑警失控狂爆粗鬧記者

黑警失控狂爆粗鬧記者，叫人認住佢但唔敢除面罩

有片，大家快D SHARE，聽朝人人搭車聽粗口

這是正式錄用的警察嗎.jpg

戴咗罩點認啊
香港”FBI”

佢都無乜語言能力 係咁重覆

推

個垃圾記協肯做實事未?

一

睇完都唔知佢想講乜

除左班咁既垃圾警察會工作時間係咁爆粗口屌人,之外真係諗唔到有咩職業好似佢地咁唔專業,咁肉酸

梗係燥啦，民又無得移，連馬來西亞都話佢地無貢獻唔收

老婆又同人3p，得自己喱埋一邊打飛機

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬

顛狗啊
仲有隻過香港係中國地方 好撚愛國啊 屌你老母

警犬記得叫少d雞，留番d棺材本番大灣區

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

佢話佢自己好撚講得
但係屌你老味講嚟講去都係同一句
成程咋聽到曱甴屌你老母搞鳩我
都唔撚知重複左幾撚多次
小學雞嗌交咁

1:20之後有隻狗話記者黑社會撐腰，人唔笑狗都吠啦
我而家要日日提721呀 屌你老母死黑警

打咀炮。真喺無謂

一句屌柒佢
有number睇下敢唔敢吠大聲 就得啦

知唔知點解警察退休咁早死
就係因為佢地日日番工都係咁樣

聽把聲好似係癲狗日報

有隻狗好大聲架 又屌肥佬黎

屌肥佬黎做乜 ?

完全唔明佢UP 乜..

有撚人同佢打咩，隻狗自己發癲

唉。

會解佢地會叫自己專業

講個笑話

香港警察係受專業訓練既紀律部隊

Psuhhhh

你老婆比人屌緊呀

做林鄭走狗！！
警察唔知醜！！

Eq低到咁 做多幾廿年散仔比人屌下就啱㗎喇

肥佬黎關我撚事

Push

有咩做到

癲狗日報乜係肥佬黎架咩，班ON狗以為全部記者都係肥佬黎請返黎

SOR9 無留意出處

電光火石間比人鬧,
稍有失控其實真係人之常情

投九訴佢

專業